{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011397",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002023986?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 라플로르펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックインの際は未成年者は入室できませんので、入室時間を守ってください。 予約した人数より追加で人数が発生する場合はご連絡ください。 基準人数を超える場合には追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。 また、ペット同伴の場合は、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 客室及び周辺施設の利用時には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 また、魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に炊事用具を持ち込むことは禁止されます。 客室内では喫煙が禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時には重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 予約に関する理由で料金や料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 ペンションの中ではスパ、個別バーベキュー、IPTV/Wi-Fi、プール、売店/コンビニなどの様々な施設が利用できます。 A2客室には北漢江と夕日に向かい合って楽しめるスパがあります。 個別バーベキュー場は北漢江ビューが良く、バーベキューパーティーを楽しむことができます。 IPTVとWiFiサービスは、客室でデータの心配なくご利用いただけます。 プールは夏季に運営され、屋外で北漢江の風景を鑑賞することができます。 雪、雨、夕日を見ながら泳ぐことができます。 コンビニはペンションの近くにあります。 さらに、プライベートテラス、ヒーリングガーデン、シネマルーム、ホテル式寝具類、アメニティなどのサービスをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者はチェックインできますか？",
            "answer": "未成年者はチェックインできません。"
        },
        {
            "question": "予約した人数より追加で人数が発生する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約した人数より追加で人数が発生する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時には、お客様に施設物の毀損や紛失に対する責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や直火方式の使用はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に炊事用具を持ち込むことは禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルについてはどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時には重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "施設の利用にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションの中ではスパ、個別バーベキュー、IPTV/Wi-Fi、プール、売店/コンビニなどの様々な施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "A2客室には何がありますか？",
            "answer": "A2客室には北漢江と夕日に向かい合って楽しめるスパがあります。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキュー場の特徴は何ですか？",
            "answer": "個別バーベキュー場は北漢江ビューが良く、バーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "IPTVとWiFiサービスは利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiサービスは、客室でデータの心配なくご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールの営業期間はいつですか？",
            "answer": "プールは夏季に運営され、屋外で北漢江の風景を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "近くにコンビニはありますか？",
            "answer": "コンビニはペンションの近くにあります。"
        },
        {
            "question": "その他のサービスはありますか？",
            "answer": "さらに、プライベートテラス、ヒーリングガーデン、シネマルーム、ホテル式寝具類、アメニティなどのサービスをご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 591,
        "QA": 635
    }
}